賣港強起三跑既機管局又收少60萬稅

賣港強起三跑既機管局又收少60萬稅， 用左你個slot, 但取消航班， 無得收機場稅